維修電箱你我有責

如果唔整番好個電箱冇交通燈就會大塞車
唔該千祈唔好搞

燒佢老母

Push

解散殲滅狗隊，刻不容緩

斷電